今次"對話"就係想引發衝突 然後話示威者無心對話

等睇國際新聞標題

要煲大林鄭”帶住武器去對話”

呢個係鴻門宴
你去同佢對話: 示威者妥協 輸
去圍佢: 示威者暴力唔對話 輸
唔理佢: 等佢地自己打飛機 贏

咁如果全部坐喺馬路叫佢對話？

唔理佢 => 社會回復平靜 => 林鄭開香檳慶祝

兄弟爬山，有啲嘢未做過點知輸定贏？
況且社會一早有共識得嗰30人講嘢係無撚用，場外係點搞都唔會輸

其實有更加好玩法
直接貼到成地五大訴求缺一不可
或者學隔離po咁 坐住到大叫我要對話

好似隔離post咁帶凳去俾林奠 人就坐地下

係又點 而家國際社會仲有人信佢?

坐係出面擺一張椅/一支筆/一張紙 叫佢出嚟傾

參考下64睡衣學生領袖見領導人
到而家都仲有人用呢個咁係謂既point攻擊64學生目中無人，無禮貌，搞事，話因為佢地咁搞到屠城係抵死

所以真係好兇險

咪就係咁簡單

push

其實從來冇人想對話

對佢老母呀